反助警獨冶港。

明眼人睇得出
中央都留咗條尾成立獨立調查委員會
點解大家而家唔大做文章
話黑警末日審訊就嚟到
中央同政府只係等緊時機
示威衝擊一減少
林鄭或者張建宗就會成立獨立調查委員會

而家中央高調支持警隊無非為咗安撫
好似氹細佬哥咁比粒糖佢食先
點知之後就會一針打落去

所以大家依家文宣其中一個方向
就係要俾毅進仔知道
原來佢哋真係condom...
話唔會出賣警隊全部係呃人架...

你睇下張建宗一個道歉
成個警隊已經嘈到拆天
如果佢哋知道即將被出賣
咁你估會點？

黑警而家已經被社會唾棄
唯一支持佢哋嘅就係政府同中央
當佢哋最後嘅心靈安慰都冇埋
佢哋就會開始懷疑人生...